★發唔發覺多左人用"法國"代替發覺？

法國唔法國 法國好多法國人？

猶太人代替黑警

法國法國法國法國法國法國法國法國法國法國法國法國
法國法國法國法國法國法國法國法國法國法國法國法國
法國法國法國法國法國法國法國法國法國法國法國法國
法國法國法國法國法國法國法國法國法國法國法國法國

法國

波台文化

油B都無腳 點解腦魔咁鐘意

發覺

I France so

lm

why